Label the sentence based on whether it is related to an adverse drug effect (ADE). Details are described below:
Drugs: Names of drugs and chemicals that include brand names, trivial names, abbreviations and systematic names were annotated. Mentions of drugs or chemicals should strictly be in a therapeutic context. This category does not include the names of metabolites, reaction byproducts, or hospital chemicals (e.g. surgical equipment disinfectants).
Adverse effect: Mentions of adverse effects include signs, symptoms, diseases, disorders, acquired abnormalities, deficiencies, organ damage or death that strictly occur as a consequence of drug intake.
Possible labels:
1. ADE-related
2. not ADE-related

Sentence: With serious cases, however, conventional treatment may not allow sufficient time at depth for the complete resolution of manifestations because of the need to avoid pulmonary oxygen toxicity which is associated with a prolonged period of breathing compressed air.
Label: not ADE-related

Sentence: Several hypersensitivity reactions to cloxacillin have been reported, although IgE-mediated allergic reactions to the drug are rare and there is little information about possible tolerance to other semisynthetic penicillins or cephalosporins in patients with cloxacillin allergy.
Label: ADE-related

Sentence: A 69-year-old male was diagnosed in February 2004 with stage IV extranodal marginal zone B cell lymphoma involving the mediastinal nodes, lung parenchyma and bone marrow with high LDH.
Label: not ADE-related

Sentence: A patient with psoriasis is described who had an abnormal response to the glucose tolerance test without other evidence of diabetes and then developed postprandial hyperglycemia and glycosuria during a period of topical administration of a corticosteroid cream, halcinonide cream 0.1
Label: ADE-related

Sentence: The gold standard for diagnosis is renal biopsy, but it is only rarely performed during the acute phase of the reaction and is not without risk.
Label: not ADE-related

Sentence: Of the 16 patients, including the 1 reported here, only 3 displayed significant shortening of the agranulocytic period after treatment.
Label: not ADE-related

Sentence: These cases were considered unusual in light of the short delay of their onset after initiation of immunosuppressive therapy and their fulminant course: 3 of these patients died of PCP occurring during the first month of treatment with prednisone.
Label: ADE-related

Sentence: In 1991 the patient were found to be seropositive for HCV antibodies as detected by the ELISA method and confirmed by the RIBA method.
Label: not ADE-related

Sentence: Considerable improvement of myasthenic symptoms was seen in all patients within 3-6 months after the initiation of this therapy.
Label: not ADE-related

Sentence: We present three patients with paradoxical seizures; their serum phenytoin levels were 43.5 mcg/mL, 46.5 mcg/mL and 38.3 mcg/mL.
Label: ADE-related

Sentence: NEH must be considered in lupus patients receiving cytotoxic agents to avoid inappropriate use of corticosteroids or antibiotics in this self-limited condition.
Label: not ADE-related

Sentence: A challenge with clozapine was feasible and showed no clinical symptoms of eosinophilia.
Label: not ADE-related

Sentence: We describe a patient who developed HUS after treatment with mitomycin C (total dose 144 mg/m2) due to a carcinoma of the ascending colon.
Label: ADE-related

Sentence: The INR should be monitored more frequently when bosentan is initiated, adjusted, or discontinued in patients taking warfarin.
Label: not ADE-related

Sentence: An encephalopathy and cardiomyopathy developed in a seventeen-year-old girl with chemotherapy-induced renal failure while receiving an intravesical aluminum infusion for hemorrhagic cystitis.
Label: ADE-related

Sentence: CT-scan disclosed right ethmoid sinusitis that spread to the orbit after surgery.
Label: not ADE-related

Sentence: MRI has a high sensitivity and specificity in the diagnosis of osteonecrosis and should be used when this condition is suspected.
Label: not ADE-related

Sentence: CONCLUSION: Pancreatic enzyme intolerance, although rare, would be a major problem in the management of patients with CF.
Label: not ADE-related

Sentence: These results indicate that the hyponatremia in this case was due to SIADH and that SIADH was caused by an increased release of vasopressin probably because of the antiviral drug (acyclovir) or infection of varicella zoster virus (V
Label: not ADE-related

Sentence: METHODS: This study is a case report description.
Label: not ADE-related

Sentence: Best-corrected visual acuity measurements were performed at every visit.
Label: not ADE-related

Sentence: METHODS: We identified three patients who developed skin necrosis and determined any factors, which put them at an increased risk of doing so.
Label: not ADE-related

Sentence: OBJECTIVE: To describe onset of syndrome of inappropriate antidiuretic hormone (SIADH) associated with vinorelbine therapy for advanced breast cancer.
Label: ADE-related

Sentence: IMPLICATIONS: Dexmedetomidine, an alpha(2)-adrenoceptor agonist, is indicated for sedating patients on mechanical ventilation.
Label: not ADE-related

Sentence: CONCLUSIONS: These results suggest that clozapine may cause TD; however, the prevalence is low and the severity is relatively mild, with no or mild self-reported discomfort.
Label: ADE-related

Sentence: CONCLUSIONS: SD-OCT and AO detected abnormalities that correlate topographically with visual field loss from hydroxychloroquine toxicity as demonstrated by HVF 10-2 and may be useful in the detection of subclinical abnormalities that precede symptoms or objective visual field loss.
Label: