In law, an overruling sentence is a statement that nullifies a previous case decision as a precedent, by a constitutionally valid statute or a decision by the same or higher ranking court which establishes a different rule on the point of law involved. Label the sentence based on whether it is overruling or not.
Possible labels:
1. not overruling
2. overruling

Sentence: the following facts are taken from the administrative record.
Label: not overruling

Sentence: to the extent that paprskar v. state, supra, applied the general test of waiver of constitutional rights set forth in johnson v. zerbst, supra, it is no longer viable.
Label: overruling

Sentence: we therefore overrule mcgore; and we hold, like every other circuit to have reached the issue, that under rule 15(a) a district court can allow a plaintiff to amend his complaint even when the complaint is subject to dismissal under the plra.
Label: overruling

Sentence: in this case, the trial court did not clearly err by finding clear and convincing evidence to support termination under mcl 712a.19b(3)(g) and (j).
Label: not overruling

Sentence: see scott, supra at 352; commonwealth v. ruffin, 475 mass. 1003, 1004 (2016).
Label: not overruling

Sentence: while not limited to these cases, to the extent the following cases are in conflict, they are overruled.
Label: overruling

Sentence: we reverse and remand, and in doing so, we overrule commonwealth v. constant
Label: overruling

Sentence: we flatly rejected this logic a century ago in state ex rel. state capitol commission v. lister, 91 wash. 9, 156 p. 858 (1916), and we reject it again now.
Label: overruling

Sentence: app. 1981), or voninski v. voninski, 661 s.w.2d 872, 878-79 (tenn.
Label: overruling

Sentence: see  boles, 554 so.2d at 961 ([i]f the county and other persons are not bound, then the status of the road as public or private is subject to being litigated again, and the results of later litigation may be inconsistent with the results of the initial litigation.).
Label: not overruling

Sentence: see tex. r. app. p. 48.4; see also in re schulman, 252 s.w.3d at 412 n.35; ex parte owens, 206 s.w.3d 670, 673 (tex. crim. app. 2006).
Label: not overruling

Sentence: to the extent that this opinion causes conflict with earlier decisions such as holmes, those cases are overruled.
Label: overruling

Sentence: we disapprove abdelaziz as well as henderson v. north, 545 so.2d 486 (fla. 1st dca 1989), which adopted the principle of abdelaziz, to the extent that they disapproved a cause of action for negligent stillbirth.
Label: overruling

Sentence: we recognize that this reading of fager disapproves prior cases.
Label: overruling

Sentence: the decision of the fourth district court of appeal holding section 550.081 unconstitutional is disapproved.
Label: overruling

Sentence: however, to the extent that cervantes, and ex parte mcatee, 599 s.w.2d 335 (tex.crim.app. 1980), indicate that a failure to admonish pursuant to art. 26.13(a)(4) automatically entitles one to post-conviction collateral relief without
Label: overruling

Sentence: furthermore, the trial court indicated in its order that it had ""consider[ed] . . . [appellant's] special appearance, the pleadings, the affidavits, and arguments of counsel.""
Label: not overruling

Sentence: in light of both our holding today and previous rulings in johnson, dueser, and gronroos, we now explicitly overrule dupree.
Label: overruling

Sentence: to the extent that the holding in wilson v. bureau of state police, supra, conflicts with this opinion, it is overruled.
Label: overruling

Sentence: having reviewed the question en banc, we now answer that question in the affirmative and overrule laffey.
Label: overruling

Sentence: accordingly, to the extent of any conflict nemecek v. state, 621 s.w.2d 404 (tex.cr.app. 1980) is overruled.
Label: overruling

Sentence: for the reasons stated below, we approve the fifth district court of appeal's decision in winter park, and disapprove the decision in belleair to the extent described herein.
Label: overruling

Sentence: in reaching that conclusion, we recede from the previous holding of this court in hall v. state, 505 so.2d 657, 658 (fla. 2d dca), cause dismissed, 509 so.2d 1117 (fla. 1987), in which we stated that an essential element of
Label: overruling

Sentence: we are fully in accord with the relaxation of the federal requirements as expressed in illinois v. gates, supra, and to the extent that berkshire v. commonwealth, supra; thompson v. commonwealth, supra; and buchenburger v. commonwealth, supra, express a contrary view, they
Label: overruling

Sentence: we therefore overrule mata and hartman to the extent of the conflict and reverse the trial court's judgment and remand the cause for a new trial.
Label: overruling

Sentence: we overrule this holding based upon our conclusion that review by the court of appeals under section 22-63-117(11) is predicated upon a final order of the school board resulting from proceedings conducted under section 22-63-117.
Label: